同個女社工拍拖有時真係幾辛苦

對面我成日好似當左我係佢平時啲CASE
成日講埋啲一定無錯嘅大道理
真係想嘔血

講得出呢句就知你冇同過女社工拍拖
收皮啦毒撚

你條女係咪叫葉嵐

好辛苦但係為左屌閪都係唔分手

咁你真係人地隻case
你做咩FF人地係你條女姐

正常社工只會同你講掃把幾仆街
D client點戇鳩點煩點閪

咁佢一定唔正常
每次有少少野一睇唔順眼就捉住我黎輔導咁

好撚癲

如果你同cp拍拖先慘
下下分析你心入面諗緊乜
每一字每一句都要諗清楚先好講

我個名

樓主生活太大壓力
自己見社工見到以為同人拍拖

女社工通常放咗工唔會講Case㗎喎
一來唔講得
二來唔想講

false information, pull

個女社工好污糟㗎

阿樂，過嚟傾兩句吖

佢會成鳩日講佢老闆有幾閪
公司啲老屎忽有幾仆街
然後少少野就捉撚住我一定要坐低聽佢講
永遠第一句就 [我想傾下我地之間嘅問題]
然後例排幾句
[我真係得唔係咁 要傾清楚]
[我唔係要同你講咩道理 不過...]

叫欣欣先啱

佢咪就係成日少少野就講 我覺得我地要坐低傾下
都日日見一齊住咁制 講完又講
真係唔知有咩咁多野傾

葉嵐好似唔係讀社工

咁係你同佢之間嘅問題啫
例排嗰啲，個個女人都會講㗎啦
睇開啲啦巴打

棋靈王老婆篤左佢灰

其實依家都差唔多
隨口講錯少少野就會比佢無限放大

我想傾下我地之間嘅問題

唔關社工事
有啲女係咁

樓主: 你係欣欣 唔係葉嵐

而我不知誰是葉嵐

喔 我未有時間去睇
結果無左件事 唔知落左未

平時返工只可以聆聽同報串，放工咪加倍做自己

屌，係office笑左出聲

埋藏著這浪漫～

屌緊佢個陣 會唔會有好大成功感

叫佢含

係欣欣

乜撚野都唔講最後咪一次過爆
成日有問題唔攞出嚟講
到最尾又話唔傾唔解決
肯同你傾想點
係啦係啦 實有條女同你係perfect match天生一對唔洗磨合完全冇問題啦
咁拍拖係咁咖啦
唔好拍囉

笑撚到

咁就騎刧左個post
仲諗住睇人鬧社工

唔怪得啲人咁鐘意溝空姐

晨早天邊一看日出我已在幹活～

妄想症

有葉嵐做你條女都唔滿足

好似未落 仲有得睇

佢手下應該都好多亡魂
本身情緒有問題嘅話聽到呢啲都唔開胃想死

咁點解你當初會同佢拍拖

果個演員其實都係有料既人
幻愛前身樓上傳來的歌聲既男主角來

分手啦

葉嵐係cp黎

秒

做某啲社工做朋友都辛苦啦

邊係呀 人地都未註冊 讀緊phy咋

食咗未先

psy下話

臨門一腳比鮑姐篤灰

佢講真話啫

你問佢灌左腸未

psy

物理學家？

係又唔區啊

real as fuck

佢係我女朋友嚟

有ex而家係社工 佢拍拖果陣會叫我唔好同佢講道理 自己就亂發脾氣

英文學家

有佢去行下山或者踩單車去大尾督到放鬆下再同佢坦白，等佢load返工作同生活點樣分開that works for my case.

正到不行了

明明我已溫柔 愛卻很難

葉嵐係心理學學生，雖然都唔點cp。

女肯同你理性傾已經執到 依家係呻定曬命呀?

定係你自己以為同人拍緊拖咋?
佢當你係case咋喎

情愛妄想症

最嘔心係某啲社工老師成日覺得自己救世主
一副高高在上睇唔起人嗰個心理真係屌佢老味
以為自己嗰套價值觀係唯一真理
唔知呢一啲職業係咁樣定係我識嗰啲人係咁樣
真係咁撚大個人唔好睇到自己咁高

而家做社工都幾depressed，明知社會問題係邊，但解決唔到；下下想幫人，但d諗法都好rigid，好似下下都想咁理想去分析事物，但世界唔係樣樣野都分到咁清楚。

我諗你唔係衰下體指導上體，你唔應該搵後生sw拍

毒撚咪玩啦
返工對case已經夠辛苦
放工仲要當你係case咁做？
FF少陣啦

如果真係當你係case咁做，姐係你個人太有問題囉

樓主 我認同你呀 感建分
成日拎啲所謂嘅大道理出黎壓人，
啲要求自己都唔一定遵守到但又要求你去遵守，
覺得雙方要身同感受，要有通感，要有同理心，但永遠係強調自己感受多過你感受，
少少野又要坐低傾，開口埋口又係要傾，要解決問題，你唔攰我都攰

利申：已分手兩年

我支持樓主
有d人永遠講大道理 以爲自己看透世事
你做社工因爲你讀個degree咋

好多女人都係咁

其實返咩工嘅女人都係咁

最大問題係啲大道理，好似你一定要跟佢嘅行為準則，唔可以有自己人格，會當你係case咁想改變你

Exactly

社工真係好撚柒煩 分手啦

我想比社工輔導

你女友有冇靚女同事介紹我識下
或者介紹你阿妹俾我識

試過，屌真係好撚煩，小小野都睇唔順眼乜柒都要傾傾傾

我唔支持樓主 因為佢拍到想嘔血都仲唔分手

叫阿樂過來傾傾果個先係社工

俾人屌完可以搵社工傾訴

仲有李先生因超速駕駛，妻子昏迷至今都係佢黎

我估你正皮係個位數

此 post 已完

感建分

屌呢個真係唔知

老師都係
拍拖拍到要反省 ...

所以要過黎傾兩句

呀社工 你啲閱讀理解能力都有啲問題

佢好明顯係話 佢女友用counceling口吻同佢溝通

你打波係咪成日親人地跳起攝人後腳嗰啲人

似係啦

過嚟傾兩句

樓豬思覺失調

欣欣先真

咁同男社工拍拖囉

同社工呢類人都係覺得自己岩晒

小弟不才，請問咩係cp？

我明阿，成日當你client咁輔導

Counselling psy

佢會幫你數住扑咗幾多次嘢

你下次可唔可以唔好咁表達？

調教佢！調教到佢剩係渴求你嘅肉棒，一嘢塞住佢把口，睇下佢仲講唔講得出咩大道理

用條J去塞住佢把口is ok

Child porn 同小朋友拍拖

分享多d

Clinical Psy
兩樣野黎，差好遠

Clinical Psychologist 臨床心理學家

你點知架

child porner

係

讀心理學個啲都一樣

成日都叫我唔好deny

Child porn

我地不如debrief下上次staycation?

樂赫人

樓上話咩社工唔會講case嗰啲真係擺明正宗FF毒撚
駛鬼佢講case, 而係平時返工培養出黎嗰種做人處事價值觀點可能收工就擺得低

樓主 想知你地係點開始拍拖？
一開始唔知既咩

btw 中__飛

我以前都係社工
我拍拖都唔會你講咁
我最多都係屌鬼講開會同老細好戇尻
或者班細路成日搞埋d低能野

宜家同台灣人結婚去埋台北住
都未聽過我身邊既人會有你講既情況

你係小白襪

agger, 識個唔止一個女社工, 放工之後都不知幾正常

諗下都知樓豬弱智
做果行點會放工之後仲玩, 好多做廚的返到屋企都唔想煮飯

唔好講價唔價值觀，
講生活化既野，
一次去間餐廳，間野煮到好難食，
咁真係食唔落，
條友同講你覺唔覺得自己好浪費食物，
然後話我點叫得多，當時同行朋友都話我一向食咁多，同好難食

樓主講條女既問題唔關係唔係社工事
似係條女態度問題
我估樓主係頂唔住條女平時高姿態，永遠高高在上好似想輔助埋樓主咁

其實讀社工個陣都係教人 non-judgemental, 所以講道理，教人點做人呢d 係社工唔 suppose去做，反而老師先係。社工係應該做既傾聽同理解。
樓主女朋友係特別個體，唔可以講所有社工都係咁。我識好多社工都係正常人。

聖誕前分撚硬架喇 到時再上黎開po啦屌你老母臭西

其實開過幾次口話分手
然後佢就扮傻
啲野又唔肯執走
鎖匙又唔還

我講左好幾次啦
之後佢就扮傻

條友企係3分線出面 自己走籃唔入都可以屈人打手嗰d

佢好威嫁
我唔係岩晒
不過我唔覺得有咩錯
你講呀 有咩錯你講呀

我有一咪爆佢咪當我係你啲CLIENT
然後佢話 我唔會叫我啲靚仔做CLIENT

你咁大個人可唔可以諗下人地聽完有咩感受
可唔可以理下我會有咩感受

岩呀

佢讀緊書我就同佢一齊
大約一齊一年幾後佢先出黎做社工

佢放工會同我落酒吧飲酒掟鏢
咩叫做果行就無得玩
好撚好笑 打份工賣條命比佢?
豬前豬後 好叻叻豬呀你

我諗住都係 真係人嘅問題

佢地當呢啲社工溝通skill係世界真理
社工同社工傾計先最撚好睇
你預計我預計你同理心我同理心返你
Set呢樣比你踩又防返你set陷阱比我踩
佢地有好多例句

「說話就唔係咁講啦」
「凡事都有好多面嘅」
「你咁諗佢嘅時候又有無理過佢諗緊咩呀」
「你覺得咁樣行唔通係因為你轉左牛角尖」
「其實最後都係你自撚私咋」

I know that feel

樓主有冇錄音聽返人地講既野啊

一開口就塞碌鳩落去

「擔啦bb 講西咩」